#### Программа для доказательства строгой вещественности группы UT_9(2)

Для сборки необходим компилятор GCC и утилита CMake.
Проект содержит 2 цели сборки --- программу для доказательства `matrixx_diploma`
и программу для проверки полученных результатов `matrixx_check`.
Сборка второй цели дополнительно требует установки наличия dev-версии библиотеки Eigen (https://eigen.tuxfamily.org/).

Программа доказательства принимает один аргумент -- количество параллельных потоков проверки.
Результатом работы является файл `report.txt`, содержащий пары
(матрица сопрягающая_инволюция) построчно в формате, доступном программе проверки.

При этом возможно поместить в рабочую директорию программы до запуска файл `report_old.txt`,
содержащий уже имеющиеся результаты от предыдущих вычислений, и они будут пропущены в текущем запуске,
но учтены в статистике. Это может быть полезно в случае, когда сеанс вычислений
был прерван по техническим причинам.

Стоит иметь в виду, что выходной файл имеет размер более 1 Гигабайта,
а время вычислений превзошло 30 часов даже на процессоре Ryzen 9 5950X.

Программа проверки принимает на вход единственный аргумент -- имя файла, содержащего результаты
в формате программы доказательства.
Для каждой пары программа проверяет, действительно ли предложенная инволюция сопрягает предложенный
элемент с его обратным. Для этого применяется стороння библиотека матричных вычислений Eigen
с целью исключить возможные ошибки в собственной реализации матричных операций.

Файл с результатами доступен по ссылке https://drive.google.com/file/d/1xPRT7kySIa0wVz5JcW0XyCl26yo99Y1t/view?usp=sharing.
Если файл по какой-либо причине не доступен -- напишите мне на почту va1319@yandex.ru
